我對香港人從來都好有信心

係必要嘅時候 佢哋從來都唔會缺席
廢話唔講 聽日見

Up

Pish

推

依家好關鍵, 希望唔好極左笑到最後

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

聽日見

Push